
                      Señores y Señoras en mi opinión esta película  es el claro ejemplo de machismo y de utilizar a la mujer como un objeto no hay leyes que son penadas con el peso máximo de la ley. Lo único bueno que puedo decir es que tiene una Banda Sonora increíble.
        
            